薛永恒：「安心出行」下載量達296萬次，數字令人鼓舞，絕大部分是在香港下載，絕對沒有付錢催谷下載數字

創新及科技局局長薛永恒表示，「安心出行」應用程式下載量已達296萬次，數字令人鼓舞，絕大部分是在香港下載，又說絕對沒有付錢催谷下載數字。

薛永恒說，衞生防護中心會按專業判斷，決定通知甚麼時段到過食肆的人士。他又說，程式設計原意並不是要向須強制檢測的人士發通知，但如果大眾認為有需要，局方亦持開放態度。

咁個App用黎做咩？

你話冇即係有

身邊完全無人down

"如曾經與2019冠狀病毒病確診者在相若時間到訪同一場所，用戶會透過應用程式收到通知"
寫到明都可以兜

同身份證一樣強制要人裝都只有唔夠300萬下載
仲要包埋外國
咁都鼓舞
唔怪之得科興疫苗得一半效力都打得

絕乜 絕對乜乜

即係

事實

又說絕對沒有付錢催谷下載數字

佢只係否認「政府」「俾錢」谷
唔係否認有冇谷
又語言藝術

他又說，程式設計原意並不是要向須強制檢測的人士發通知，但如果大眾認為有需要，局方亦持開放態度。

創科局無比錢啫
PR呢

絕大部分是在香港下載，又說絕對沒有付錢催谷下載數字。

強制人用仲扮哂鼓舞

話冇即係有

所有謠言在官方否認前勿信以為真

食屎啦

原意=？

身邊同事全部唔裝

究竟果300萬邊度黎？

整個垃圾app好叻咁

我下載左8萬次，減返出來未

唔通知人去檢測裝個apps拓柒？

幾時有300萬下載活動？
剩係做日任務好悶
順便出多兩隻新角抽吓啦

此地無銀

痴9線
又話咩風險通知
都on99既個app

利申：死都唔裝

邏輯上
絕大部分= 多過5成

冇付錢催谷既可能性係：
有催谷不過冇付錢
有付錢不過冇催谷
冇付錢冇催谷
有付錢有催谷 不過唔係催谷下載

無人裝wo

每個人就有1個裝左
我7百幾個同事得2個裝左係咪異族

真係好撚少人用

按佢依個數字，應該3個人有1個人用
現實中立餐廳我見10～20個人先有1個用
黃店冇見過人用

係咪藍店人人都用架，我冇食過唔知

原本冇諗過可以用錢買下載次數, 家陣我信佢真係用錢買

鬼拍後尾枕

用嚟比港共監視你嘅一舉一動

咁排行榜第二位係乜？

我第一日down咗，之後知道可以寫就刪除咗

此地無銀三百兩

到依家都唔講有幾多人do過
就知下完載開過，之後政府wfc

電視落廣告唔算比錢

港 正苦無畀
但 其他人 如 支聯辦 畀左呢

比錢買下載量 都唔會由政府官方出錢啦

政府比錢PR, PR拎舊錢黎做
=佢自己做,唔關我事

安心囉 平安符咁

老人家 唔會個個裝
細路仔 又唔會有手機，有都未必裝。

好心， 出貓 都要 睇住 香港人口分佈 去出

原意從來不是防疫

唔識通知咁裝個app做咩

佔中嗰陣時獻世派搞啲簽名已經造數啦共匪有邊樣嘢唔係造數

其實真係唔少人裝左。例如：
我尋晚去尖東光榮買外賣，等拎嘢時見有兩個人掃安心上路。
今朝企響日出康城間敏華門口附近，二十分鐘左右有七個人掃。

原意係攞嚟監控同攞你資料

而家順便通知吓你啦

Download 啫，engagement, login, avg user time 又有冇？

🤣300萬蟻都捉唔到隻，食親野就見人填紙。呢三百萬消費力真係驚人！

三百萬下載有冇感謝祭

好快就三百萬

ching刷首抽？

即係有啦

屌之前唔係話間野有確診就通知咩

強制使用下 使用率都不足半成 都值得鼓舞?

有500萬人冇下載 數字令人鼓舞

對牛彈琴

俾港共監控用，有話過係target d 市民咩

政府比錢搵agency 做promotions
要追KPI
咁agency點交數喇喎

pin起佢

依家港共講嘢都係隨口up架啦，反正又唔使問責，做好党嘅政治任務就夠，賤民接唔接受個答案，關我撚事咩

冇即係有

威

因為林鄭on9

啲班子都好撚on9

乜撚野絕對冇比錢買下載數量

姐係120% 有

實撚足啲小朋友諗住扼鳩呀媽咁

屌你老母

扼下雜種就叻 人地小學生黎姐

296萬 ？ 起馬買左250萬啦

咁撚耐都唔夠300萬人download, 點做野

偷data

邊使付錢，養咗啲非洲窮國咁耐，實種落一大批account

成日都係見到d 師奶夠叔 on99 用
後生唔見用，阿婆阿伯唔識用

安心出含

官方認證

我同朋友去食飯
三個人有兩個用
剩低一個深黃 寧願填表

等超過800萬
就可以踼爆下載數謊言

無俾錢?咁点解要80億國安費?貪咗呀?

早2日講會搞登入派石
每個月派1000
派5個月

屑永含

此地無銀
邊有講過話比錢買download數
係話個download數全球都突然爆升

越強調

咁買夠300萬支那疫苗未 有安心上路嘅直接安排打啦

下載次數有望突破一千萬

公司要人SCAN 左先俾開工.
平時出街食飯填紙仔

此地無銀三百兩
身邊啲藍絲親戚都唔download

大數據監控，幫助建立集中營

600猶太人入集中營，證明佢地好鐘意自願入？

自己爆響口個APP原意唔係咁 咁DL黎做咩
做咩要比數據你? 一般會用既人都會以為嘟左
出事會收到通知強檢
呢樣野 有少少頭腦都知應該係咁
但結果政府拎哂啲數據 有事又唔通知你
呼籲人自行致電 咁個APP完全係同防疫無關 不打自招

員工唔齊心反抗 咁就齊齊含撚
一間公司失守 好快就輪到第二間 第三間
各位巴打頂住呀

用埋法例都做唔到全民down都叫鼓舞

唔好天真
我樓下個食蕉話佢自己都down咗就快幾十次
佢話每次食飯donw一次
食完飯就del app

信你都on9

國家安全秘密開支

80億買到幾多download